屌！曼聯又贏 挽晒啦！[5]

😢

對面頹到爆既史雲生
我地曼聯有馬達提早復出
贏就一定 睇下贏幾多球😢

阿狗前4冇啦

dllm

贏3球, 我由未來返黎

無左好耐啦
今晚又輸比熱

你侮辱我偶像
而家又講粗口
睇黎我地既恩怨化解唔到

邊隊牙

史雲生整傷我地梳爾

😔

朗尼！！！！！

肥西

點夠曼聯玩呀

4424

同我獌聯挽鞋拉

法比安斯基
縮手有咩用牙
你出黎果下 你咁大份
嚇親我地球員咪跌囉

吹牙

ching講得好

插水插得唔錯

屌你老母法比狗 用氣功整低我地最聯D人唔洗12碼啊?

唔黑哨仲係曼聯呀？樓豬on9

講真 真係一定係12碼黎
佢出黎果下牙 佢係衝出黎架
咁你試下跑快d 咪會摑好大風囉
咪吹跌我地球員囉

熟悉既曼聯終於返來喇，唔駛球員踢得好，最緊要球證識做

咪係 掌風都唔識